老衲斬撚死你!!!!

狗識渣刀？

辣殺